【單車】 香港邊度有洗單車服務？

好耐冇清潔 成架車都好多泥屎 想幫佢洗白白

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自己用花灑洗，你畀人洗都係咁，仲要收你幾百至一千，
若然仍想畀錢人嘅，元朗水邊圍嗰邊有條村嘅村口有，50-60蚊，洗到靚靚仔仔

幾百到一千個啲係拆件洗啦，幾十蚊個啲邊到有得比

唔拆件都收5舊，拆件拉埋線成800-1000up
利申：一年洗一兩次，唔一定熟過你，但一定知價錢

識舖頭喺大埔車站隔離村屋有做
幾百蚊拆件同你清靚佢

樓主嘅係咩車？街車就冇咩所謂，靚車就唔會齋用普通水洗，亂嚟反而會傷件

點解唔自己洗
自己洗開 洗完新的一樣

靚車先可以普通水洗喎
街車洗完記得抹返乾 唔係會生銹

唔討論邊個啱與錯，我識好幾位單車鋪腦細/職員，佢哋講都係用水洗，價錢高與低除咗拆唔拆件同拉唔拉線，只係幫你搽埋保養性嘅嘢或打下蠟

都係嗰句，有錢/無時間/無心機咪畀人洗，無錢/有時間/有心機咪自己洗，最終都係想自己部車靚仔

其實好想知拆件洗車,
當佢裝返嘅時候, 佢點知每一part上螺絲，扭力最盡幾多?

唔拆件都500似係你貴咗…定洗埋hubs同bearing？

件有講明max Nm
然後跟磅尺，同埋裝慣車 手扭都大約知力度

多數都係靠感覺
同埋高級既單車上面 粒螺絲或者附近d 位會寫住要幾多扭力

我都覺得貴
但我未試過呢個$500(around），因為我次次都$1000up
只係知$500唔包拆件

mtb唔熟
rb嘅話1000up我諗係要拆件換石墨線、輕線管、靚把布、洗埋轆仔、bearing and hubs先勉強對得住個價

野牛咪依D價
專搵水魚

我都唔熟MTB
我都係RB而已，不過唔使咁執著貴定平，因為畀鋪頭洗佢都係賺你「有錢/無時間/無心機」。
我識人佢秘撈，如鋪頭價$800-1000up，佢收我$400-600。

我用洗潔精+花灑洗

我只係淨用清水

咁都正常

後期，秘撈個fd經常唔得閒，我先自己洗，不過無時間先畀人洗

我屋企

我係 roadbike 嚟 條鏈積咗好多 車架都好多積
想洗 但唔知邊度有
大埔邊個位？